大灣區之聲熱評:香港永遠是中國的香港!

1997年7月1日，中國恢復對香港行使主權。22年過去了，香港不僅擺脫了殖民者的欺壓，而且在中央政府的支持下，與祖國內地共享改革開放的成果，共擔中華民族偉大復興的重任，取得了長足繁榮發展。
世人不會忘記，近代中國是個飽經滄桑的國家，西方列強用艦船大炮轟開了中國的大門，迫使清政府割地賠款，香港就是在那樣的歲月裡任人蹂躪。這是中華民族的切膚之痛，但也鍛造了中華民族百折不撓的民族精神。不管在什麼時候，在什麼情況下，香港從來就是中國的香港，香港的土地永遠是祖國不可分割的一部分。
面對新中國的崛起，美西方某些政客心態失衡、決策變形。他們以戰爭侵略有過，以制裁封鎖有過，但在新中國面前，每一次得到的都是慘敗。現在，他們又以形形色色的各種招術妄圖扼住中國的咽喉，無所不用其極地搞亂香港、趁火打劫，以達到牽制中國的險惡用心。
但是，任憑風浪起，穩坐釣魚船。無論發生什麼情況，香港都是中華人民共和國治下一個特別行政區，絕對不可能也不容許衝擊「一國兩制」的基本框架，更不可能離國家而去。香港社會經過洗禮，集體理性和社會情商必將走向成熟。美西方政客挖空心思的所作所為，必定是竹籃打水一場空。
世界上沒有哪個國家能容忍某些勢力以民主之名行暴行之惡，以自由為名大搞黑色恐怖。負責任的政府一定會擔當起來。不管香港局勢如何變化，有一點非常清楚，香港是中國領土的一部分，是中國的一個特別行政區，任何企圖搞亂香港、損害香港穩定繁榮的企圖都注定會失敗。那些幻想利用香港來破壞中國統一和領土完整的鬼魅伎倆， 永遠得逞不了。香港，永遠是中國的香港!

But not ccp

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

香港就是在那樣的歲月裡任人蹂躪

任人蹂躪但又會興盛幾十年既

亞視收皮前都係到咩永恆亞視

殖民者為香港人帶黎左東方之珠，紐倫港，國際一級大城市，人均gdp差唔多5萬美金
Ccp呢...

150

唔好帶鼠疫 落離 害香港人

公平講，150係97前就有嘅人口政策，真係比家人黎團聚嘅，港府都收人收得緊慎，唔係依家咁放題任人屌屎忽

一日無香港人自決，香港都只係殖民地
1997年7月1號唔係回歸中國
只不過係一個主權移交
但香港依然係一個殖民地
歷史永遠係贏果邊負責寫
只有我地贏，支共倒台既一刻
歷史先會記住一班義士
否則，支共只會醜化呢場革命

希望我地唔好放棄香港人呢個身份
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

97前係75個而唔係150個 而家150個係阿豬阿狗都拎到身分證落黎